建議文宣日程一日不宜太多活動

呢排大家都攰喇，但我地嘅五大訴求到依家一個都未有，大家要堅持！

依家文宣日程一日內容太多，雖然大家可以揀任務嚟做，但一日內咁撚多活動同時喺日程唔係咁好

好似以前咁咪幾好，一日focus最多兩三個活動：

依家咁多，睇嗰個又攰，整嗰個更攰（辛苦哂咁多位文宣BB）建議唔好咁：

如果你拆開每個活動做當區社區文宣又唔同講法

老實講活動（示威、遊行、集會）唔洗太多但最好夠大/震撼，只為做樣話畀全世界知，真正做嘅唔多講啦～

同意

推～
推畀文宣BB睇

fb轉

知唔知點解最近啲活動都咁少人
因為你地都唔撚識搞活動

1. 一日十鳩幾個活動，就好似好撚豐富，但根本聚唔到人。

2. 見撚到人哋宣傳緊啲活動，就咪撚同人哋撞時間； 原本聽日竟然同一時間有兩個尖沙咀遊行，整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。(已update做一個 1500尖咀見)

3. 成撚日諗住快閃，晏晝四點出post今晚18區開花，邊有可能宣傳得切。再加上好多人唔係全職抗爭，所以佢哋要時間去編排做自己私人嘅嘢，咁撚倉猝咪小人囉。

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

5. 宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

8. 同埋民陣去撚左邊度？又話會係咁申請遊行直至成功為止？

再係咁樣鳩搞，只會狼來了，越嚟越冇人去啲活動。

推畀文宣BB睇

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？